## 4. Dockerfile
Добавил сборку maven проекта
Сделал сборку в 2 этапа, более тяжелый первый образ, потом во втором этапе берем второй образ более легче и в него отправляем
запуск можно сделать из папки docker compose up --build
Изначальный вес образа 980Мб
В данный момент 320мб
